[有片] 尋日嘅和理非依然太天真

我唔係指打黑警、放哨之類，呢樣已經好多人講過
而係我睇到下面呢條片

百幾個係修頓被拉和理非
旁邊嘅人已經叫到失聲咁滯
但係無幾個和理非識得望鏡頭
對比前線手足已經識大叫自己名、望鏡頭
和理非依然缺乏警覺性

今時今日嘅黑警係咩都做得出
「和理非」已經唔係免死金牌
唔一定代表黑警拉左你返去唔會搞你

被拉之後，請記得：
吸引記者鏡頭注意、望鏡頭、大叫自己個名

自推

敢肯定未出嚟之前有俾啲object威脅過唔準出聲
全部一粒聲都唔敢出 前一批仲有object 成排企阻住人影相

上面都係聽人講

當然，咁大班人我理解唔叫自己個名
但係至少要望鏡頭
旁邊嘅人已經叫到聲沙都唔識做

推

和理非雖然天真，但都肯行出嚟

我唔否定佢地至少肯出嚟呢樣野
但係今時今日
天真嘅後果隨時係無命
和理非係時候要醒

其實如果係我，我會跑走，就算會俾人打多獲，我都想求生

Push